唔開市好系悶 又黎技術分析!!!!!!

D分析佬講咁多托系咩 又乜又柒 嘻嘻

支持支持

頂盡跌多一二百點又反彈啦

麵哥

你老母系啦

點睇都三頂啦

即係雙頂理論不成立

即係又彈

又有指示
Thanks bro

麵神

聽日直穿

Feel到媽咪麵下星期轉運

聽日如果受美國佬影響跌少少

之後就可以坐隱準備升空了

上星期有DD黑

聽日起碼跌五百
道指都400，港股好難彈

ok 聽日屙煙🐻仔

打哥都燈埋一份

DD

東雲西打南麵北貓中cfu五俠

麵神連逃生門都唔比大家

聽日應該開市頂盡跌一二百點

之後ALLIN近牛就搞掂啦

我屌你老無

GUN!!!!!

媽咪哥收手啦

屌你咩

聽日入場都未遲BO 清

三清

唉 molamola

但係聽日應該跌340~50 開市
收市跌夠500

麵哥積積埋埋兩日既悶氣聽日可以一吐為快

我真係屌你老母

你條死仆街馬化雲仲要幫手燈埋一份 要大蕭條了

金融地震了

樓主點解仲在生

媽咪哥，聽日睇會彈到幾多點？

呢個唔知
始終大家都仲驚緊 我估都係彈三百左右

頂盡升一二百點

之後all in熊

媽咪哥 多謝你 我隻熊仔有救了

放過我地啦 清

麵神又俾方向 \|/

麵爺又數到第幾個褲浪?

屌你又話聽日收市先All in 牛....

屌你老母

即係仲有得跌

信你一鋪 大哥

呢劑個市俾麵爺玩撚死

我支持你入牛呀
我all in 7300

molamola

保守型就收市先allin

進取型基本上開市後15min就all得

gd 清

姦巴爺

Sink !!!

屌你老母，我隻恒call呀

媽咪哥,依家追牛得唔得?

依家唔追仲等幾時!!!!!!!!!!!

收到

已all in熊

大媽好給力！

轉燈!!!

收到

Call啊

講真

我睇野真係幾準下

今日個市就係爭你依句

入來睇留言

呵呵呵呵 勁呢

破燈

師傅化雲合體睇淡 抵你破燈

等真係見到綠字再講啦

入左30000股恆熊支持下

你係咪傻架

30000股

麵神發功 雖然唔睇好但係有神要拜
小本支持

依家尼磁場亂到仆街

高手分析

媽咪麵今日轉運！！！

唔知佢用咩方法轉運

睇書學

有咩新方向呀面哥，你講我買

追牛啦！！！！

烹飪書

呢排我買左好多書

媽咪哥,你入左牛未?

面哥請發功 個市牛皮緊好悶

每當我想入市就拎呢D錢去買書

等我睇哂呢堆書我就炮轟落去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解我睇完會理解為:[我入巿買咗好多都輸]

夠喇麵囝

真係一嘢就轟咗落去

麵神收手啦

唔通真係要打遠牛

佢追牛呀

我都話頂盡跌多 200點

之後就彈到仆街含家產

唔驚!!!!!!!

留名

lm

執幾百蚊 今日收工啦 多謝麵神

又是U

跌多200幾點
唔係exactly 200點呀

再加+- 100點絕對誤差

出現區間

ok 而家-264 @11:13

半個鐘都捱唔到

29950 入近牛 勁彈

-302 @11:19
麵哥洗唔洗加碼再調整下

有麵神 無窮人

有神快拜

準備穿30000

出少句聲啦仆街

開市跌少少 收市跌多多

破處轉運

又中呀面神

面哥好野

面哥一出明確方向 你地都唔醒水

係咪痴撚線
定係大戶黎

麵神係咪仲買牛呀？

麵哥快出指示

今舖上車睇你喇麪哥

係咪準備要彈到仆街

麵哥又中

連登股神

見到呢個post我就想熊

個兩點唔算

升番!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之後點呀？麵神

呢一刻買牛定買熊呀面哥

反彈機會有98%
磨到收市機會1.5%
再跌少少0.4%
暴跌0.1%

OMG

我屌
正股都即刻走先

面哥點睇qq

咁好機會，開牛未呀麵爺

麵哥唔買既話,一切都係9UP

準備資金大戰一百毛

幫我買埋qq牛請你食m記
不過唔比加大

辣殺，原來鳩噏

白龍王點睇100毛

你使9問白ching咩，你自己已經系一個答案

我驚佢會升到十蚊

我會頂唔順爆血管

跌穿招股價

下一隻MAGNUM

得咖啦！
腦細睇到你咁講就真係爆血管啦

白ching點睇個市，好難炒，我投哂降

唔好亂郁，宜家做邊飯都死，除咗好似麵爺咁

謝指教，尼正股我今朝都斬哂，hi撚到

咁大支燈照住，自己睇路行啦

原本諗住買6.7萬，依家3萬算

打算咩價位入

如果佢一開波就十蚊點算

仲入唔入好

我真係俾佢搞到我連尼正股都彎9哂

我暗盤買
仲同你星期三？

貴過3.5就唔L買

+46 @14:50

你班仆街串尻我!!!!!!!!!!!!
笑尻我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌你老母望下依家咩色!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條 你都無開牛，鳩噏

有撚買咩！
無買鳩噏有撚用

再忍下
百忍成金

冇200%信心我係唔會出手的
嘿嘿嘿嘿

佢真係神
買左=燈
冇買=唔燈

一世都贏唔到錢

馬化雲大戰媽咪麵

簡直係失敗者

兩位大師一齊發功

洗唔洗咁講野
之前我都有嬴架

你肯入 65446 未呀？

麵哥早知信你啦 呢排咁準啊

今日令媽咪麵係大戰一百毛之前重拾信心

又忍唔到手玩牛熊，聽日又有自助早餐

打清好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中

面神 聽日睇升定跌？

除非你請我食m記

唔係我係唔會再咁輕易出手分析的

我要保持呢個信心

大戰100毛

咩APP 黎

我淨係請得起24蚊餐咋 琴日豬咗好多
等緊你打救我

你個仆街

琴日星期日

sorry 豬到傻咗 上星期五先啱

快手入恆call

唔信聽日又話早知信你啦媽咪麵架啦
不問價入 allin 高槓桿既

富途牛牛

條， 你唔買有撚威力咩

入五切

你條大笨撚
不問價殺入去啦

點呀大師，叫人買自己又唔買

我要同100毛大戰呀

今日買完聽日走後日先有得大戰🤷🏻‍♂️

上晝賺個啲下晝蝕返哂

一百無啦

麵哥尋日唔信你我錯啦

人地麵哥係技術分析，唔係好似你咁估估下

唔驚馬清！！！

我地仲有100毛！！！！

yes呀